中國公安月薪只有6000元，香港警察起薪竟已經$24110!!!!!

反正效果一樣

點解唔要個平啲

香港警察

你可以解甲返屋企打飛機啦

警察好快被取代
仲簡單過醫生護士

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

on 9 人地大陸公安每個月可多2萬野人仔駛

支持公安取代警察，我地最多幫佢加到10000

反正一樣

支持警犬無OT錢

比班黑警支配，我情願要公安

計埋灰色收入，高L過高總督察。。

要求一樣人工 6000$

取代就未必既
不過就一定齊齊減薪到$6000

無限支持

建議向國家看齊，減至6000

換大陸人做啦 橫掂一樣咁仆街

有大量資料顯示，香港警察當中有公安參與其中對付示威者

唔公平，應該要低過公安人工。

真

要班垃圾減人工減到7000 同深圳公安睇齊
班垃圾狗一定作反

唔減到班狗7000人工就公安作反